(即時討論) 2019區選點票情況 (2)

有無人知西貢咩情況

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

Push

想知天水圍入呢到

幸福咩情況？

求西貢消息

天水圍有機16全取

慈佑 陳美蓮連任 （民主派）

油塘東咩環境?

有冇人知山頂咩情況

李月民 周永勤 湛家雄 收皮未?

立場 74:8

沙月博水泉咩環境？

沙田點

BTW 聽日開始記得去整翻lennon wall

邊個網會緊貼到個live

74：8

好似暫時得一敗
比民主黨戒死左

聯和2號贏大約1000
處理緊問題票

後兩個已收皮 李月民稍微落後

立場 東涌 王進洋 vs 阿頂

粗口娟點？？？

直接去新區議員office整

痴線

翠屏都有得贏

建制又食一舊

鄧家彪知唔知輸左未

收己皮
返撚左去自拍

民建聯皮已收

西貢-彩健
1何文傑 2兜
2黃炳雄 1兜
3陳緯烈 4.5兜
4黃恩琪 未
5咩家柱 未

收咗皮了

有冇邊區黃轉藍？

曉麗輸sosad

咁有心都輸

十八鄉西都贏 世界變啦

KT好似紅

邊個贏？

返左屋企瘋狂講粗口

輸

成個天水圍

保壘

0200
1何文傑 2兜
2黃炳雄 1兜
3陳緯烈 4.5兜
4黃恩琪 0.5兜
5咩家柱 未

天盛 侯文健贏（民主派）

山頂其實有咩因素會投黃

推呢個啦

民意逆轉

3號仔上啊

個post即刻慢曬

西貢變天了

未上熱門？

長毛辛苦你啦
希望你唔好再屌票了

梁振英個女掛

冇上熱門

鄧炳強 : 其實大部分香港人都係支持我哋

唔知tvb聽日仲會唔會播呢條片

上左！

天水圍先誇 有機會1變16全取

立場 85:9

有兩個撞左

85：9

轉頭民賤反CUP你就知死

集中推呢個

對天水圍改哂觀

89：9

係真唔係

沙田徑口 - 民主派吳錦雄連任

建制輸

如果某啲政黨肯協調贏得仲多

推呢個

sad but true

now 區選情報哨站 tg

上水清河 藍偉良輸成千

立場 91:9

報狗咁開心呀嗱

cls

最新消息
tg grp
慈雲山所有建制派全部以大比數票數大敗

93:9

逸澤 王穎思（民主派）當選 大炒工賊會一倍

九龍城?
黃埔以外豪比佢啦

立場 93:9

冇大台既情況下算係咁.....

入唔到立場個網，有冇人知大嶼山點？

H19 慈雲東呢?

live緊 未知 55波

Rthk水泉澳鄧家bill好似輸左？

莫綺霞侮辱性大勝何漢文

好撚誇張

天水圍已過半當選8/16

西環張國鈞落敗

佢個乞兒兜呢

有線新聞 i-Cable News
02:06 西環選區民建聯張國鈞落敗

Never underestimate ur vote

譚領律好似輸左

鄺仔WIN

西貢暫時4:0

鄺仔當選

利伸：嘉湖南

南區 中西區差一席過半數 加油

鄺神大勝成千票
cls

鄺俊宇嬴

唔係

北極企鵝輸咗

鄺神

咁咪十八區都做曬主席？？

慈雲山 正愛
岑宇軒當選

勇武基地之一

有冇北區消息...

同問

長洲都贏

鄺神已嬴

過左LA

北朗 鄺俊宇勝
by cable

離島難啲 8/18係當然議員

快必應該輸

好多民建聯重量人馬收皮

鄺神好波！下年投你超區！

石蔭尹兆堅當選

Agger

南亞仔邊區?

唔直接立法會直選?

撐警呀嗱

好撚多廢老區未開

南屏有消息未

城市花園仇栩欣當選

眼訓但又好想睇結果

反暴力

嘉湖南 成功踢走鄕黑

真?

好!

香港人幫你用選票去止民賤聯制度暴力

我哋都反制度暴力

嘉湖北點？

做乜鬼立場F5完建制10變8

青衣 王必敏當選

民主派稍稍領先

西環連地頭都輸埋

民意逆轉吖拿

Office唔駛裝修了

大角咀南 曾自鳴當選

灣仔 楊雪盈 連任

笑到仆街
中西離地區15席
民賤聯依家一席都贏唔到wor

confirmed
47%票好驚險

希望1號可以當選

0210 廣明苑業主立案法團主席柯耀林勝出，民建聯莊元苳連任失敗。

cr:將軍澳主場fb

鄺保賢連任！

點解立場大埔update得咁慢
tg果d又話大勝哂

中西區人好波
楊律師加油

表哥好波

立場 104-9

點解立場個網load 極都load唔到

中西區 大勝

104:9
破百

黃大仙點得咁撚慢嘅

堅摩要加油

有冇人知大圍美林嗰區點？

天水圍今日先痴線 成日話多新移民 屌你老尾度度都係人龍

啱啱明明建制有2位數，點解扣返

楊律師赢埋perfect

蘇屋好唔爭氣輸咗

104：9

大部份選區都民主派贏曬

中西區
民主派: 11
水街、中環、半山東、東華、西營盤、大學、正街、衛城、西環、石塘咀、上環

保皇: 1
山頂

待點票: 3
堅摩觀龍寶翠

CLS

今晚最開心呢個。

長洲都黃

16席全部領先 8席已當選

111：9
比建制過雙位數啦

好撚癲

叫撚左班popo咪撚入長洲搞鳩人地個碼頭
依家連離島都輸埋

已過半

115：9

身為18年天水圍撚表示開心

張嘉宜贏左

十八鄉西都黃先勁

樂翠手足帶左衣紙去何妖office門口慶祝

Where popo goes where dab dies

大勝

有線新聞 i-Cable News
02:18 水泉澳選區工聯會鄧家彪未能當選

好似話彩雲已經三席贏曬 立場都未update

立場又跌返116:9

水泉奧 鄧家彪 已收皮

屌你啦 多一席都嫌多

水泉澳工賊會鄧家彪都輸鳩埋
笑到我仆街

佢算多落區 抵贏

新移民區都輸

基本上全部黃曬
係未update

東涌南呀鼎D問題票多到

新移民邨都豬

Bill up

真係估佢唔到，咁撚多廢老同一班個個月收租唔使做嘅人都可以俾我哋贏到

BILL BILL = 建制版廢土

新移民都唔一定藍 你嚟天水圍就明

119：9
仲有好多區黃色報捷仲未報

黃大仙區投票率唔夠高 都有資格爭做首都

天水圍比起水泉澳只係好少事

之前有新聞話嗰度好撚黃

想問有猜家維區結果

啱啱見佢要求重點，係咪點完？

Popo去過 樓價會跌㗎

北區欣盛劉國勳再輸埋

有線新聞 i-Cable News
02:20 北區欣盛選區民建聯劉國勳落敗

元朗區D天水圍咁撚慢

bill bill

佢要求再點過

周熙雯 win

真

其實好撚多廢老
今次係雷動後生仔拖埋d屋企人黎投

bill:屌你老母班仆街出賣我

可能正正就係嗰班人喺上面受到不公平嘅欺壓，落到你唔想過返同樣嘅生活

西貢4區全取

仲點同市民''build'' up

寶翠

樂華有消息未牙

尚德廣明贏哂

九龍城真係垃圾區
利申，住左廿幾年

天水圍咁撚多年到宜家仲係乜9都無又唔方便，仲投建制狗真係揾自己笨

北區華都姚銘有冇輸

大把已經「黃」化咗

觀塘廣德有消息未

天盛 陳思靜 2830

候文健 3347

啊鼎得未啊屌

紅土同觀塘先係

明明今朝早好早落去投票 已經攰到仆街
但係而家緊張到瞓唔到

堅摩拆緊個箱

希望係真
今朝好多廢老排 好撚驚

屌 呢區終於踢走民建聯

西貢-彩健
1何文傑 2.5兜
2黃炳雄 1兜
3陳緯烈 4.5兜
4黃恩琪 0.5兜
5戴家柱 2兜

好撚開心！

首都感染力好強

十八鄉中嬴撚左 癡線

圓桌變空桌

好彩有投佢

0220 投票率最低嘅景林由將青力張偉超勝出；澳唐呂文光勝出，南安周賢明勝出。

鄉黑地區係咪全取

最爽係陳曼琪條撚屎徒弟
走去報串搞人連濃牆又扮有degree
明明就係一個垃圾中三畢業既廢物潘卓斌

最大建制派即刻方國珊個3條友
仲環3個入面有2個係執雞

梁福元都陣亡

d人話大埔全取19席係fc左未？

有冇人知葵青（石蘺 北）點？

好多老人家投沈運華㗎

真
已經拉左成家去投 希望唔好輸

屏山北輸兩票

126：9

市中心終於當選啦

村長贏

北區姓侯個女仔點

我個KT FD都忍唔住改住址放棄KT算

輸了

油麻地有冇消息

大埔區好勁，總共有19席，宜家13：0，好大機會贏哂

輸左

村長係？

好似輸咗

鄉地?
輸左

林紹輝

終於踢走唔舒服了

黃大仙區點，知結果未

張嘉宜真人好正

石塘咀 咁多福建癈老都輸
今鋪林鄭實俾民建聯屌到上天花板

真？

十八鄉中係梁明堅
十八鄉西係梁福元
不過兩個都輸晒

18區中17區有望過半

188,035票 (59%)
129,660票 (40%)

129：9

深黃

悅湖???

頂頂都輸鳩埋
超區出得琼子同白生
好撚大獲

近乎全勝
但應該唔多記者跑，可能出record先update

村民本身都好唔妥佢地？

乜問題？

搞到自己變過街老鼠
唔投都好正常

屌 我老豆老母極深藍 4點起身準備好投袁狗
而家好撚感動！落街叫下先！

西環有選票 2號 用印印咗個納粹黨標誌

投佢嘅都冇乜腦 好正常

佐敦西 經民聯陳少棠落敗

個死老野終於可以行入棺材

黃埔真係

131：9

已確認沙田區當選消息
松田 黃學禮 💛
王屋 黎梓恩 💛
瀝源 岺子杰 💛
碧湖 陸梓峂 💛
第一城黃文萱 💛
大水坑容溟舟 💛
帝怡 林港坤 🔵
駿馬 周曉嵐 💛
穗禾 麥梓健 💛
烏溪沙李永成 💛
富龍 曾素麗 💛
利安 麥潤培 💛
海嵐 陳珮明 💛
火炭 雷啟榮 💛
沙角 陳兆陽 💛
愉城 石威廉 💛
乙泉 丘文俊 💛
頌安 葉 榮 💛
馬鞍山鍾禮謙 💛
水泉澳盧德明 💛

帝怡個界票黨

笑左

民協光復麗閣

咩叫翻盤議席

慈西update左
民賤聯袁國強又大敗

支持送中條例+支持林奠選特首係要還嘅

阿基

正愛趕走左大口琪頭馬
炒2000-2100票

藍轉黃/黃轉藍

西貢-彩健
1何文傑 1989
2黃炳雄 434
3陳緯烈 4724
4黃恩琪 88
5戴家柱 1306

悅湖 呢???

好開心

中三仔潘卓斌十幾車旅遊巴都救佢唔到
照大炒幾千票

葉國謙契仔輸咗 觀龍

阿基退休啦 徒弟又接到班

因為佢全部村民被標籤曬做鄕黑

上年紅今年黃嘅議席囉

真係數唔到佢仲有乜政治明星可以出
娟姐死左未？

烈囝

137比9
仲有幾個席？

太子仲未有消息

觀龍 淫賤聯鐵票倉都輸

油尖旺區大角咀北：理大學生校董李傲然擊敗民建聯劉柏祺。

137：9

粗口娟收左皮啦

香港仔

黃銳熺 5001
任葆琳

香港仔光復，首次民主派人士贏

慈東贏咗民健聯

之前都輸過

正唔停講粗口鬧柒婆害死佢

依兩個係淺藍明星來
訓係到都入立淺會
落來超區超傷

屌你老母周浩鼎快啲啦
我聽日重要返學啊

美孚3席+荔華1席
美孚全勝

又話民意逆轉

有冇人知 西環咩玩法？

已死

淫賤聯霸咗16年

西環輸到仆街

娟姐死左啦係青衣

沙田秦豐
公民黨陳諾恆4xxx票
公民力量 21xx票

藍變黃都算逆轉嘅

深水埗如無意外都過半喇

出年功能組別可以多一席

幫快必集氣

作為西貢人真係好驕傲

下城門鸁左

嘩，大埔席位已經過半，控制左個區議會

多左張

有無 東區 update list?

唔係全勝咩

有冇人知荃灣咩環境
'

天水圍有望全取16席

逆左啦同4年前比

天水圍瑞華 林進 當選

屌你老母拖到咁夜玩做假

係時侯叫黑警上區議會質問下佢地

天耀肥閪好似發脾氣

周永勤

田北辰仆街
另外岑敖輝勝出

未點晒，而家10 out of 19

御太
總數6300
工聯會2900

羅兢城

點解選出左150席但得30幾萬票點左？？
１５０／４５２=33%
３０／２９４=10%

同問？

觀塘輸左四席

紅區黎
同九龍城一樣建議棄

話有兩票
開出黎有三票

走咗去報狗 唔知jm 9

泛民大勝, 我開始擔心民怨會因此消散...

梁耀忠死定生

首都之戰

唔會，對香港人有信心！

應該有啲淨出結果, 未有票數

推

唔會

其實驚
兩個月前日本學者已經講過
區選=出氣袋
所以點完票要馬上遊行同lennon wall塞爆日程

好多未點完已經夠過半

五大訴求 缺一不可

變返5年前有大台就仆得

大波妹贏左
高難度挑戰成功

痴撚線點解許智峯會係到
係唔係識分身

今屆有天琦就好

有冇人知快必果度點

19比17 左好耐

好早就贏左
易能到

廣源有消息未

佢攰到聲都冇埋

WIN
3000幾贏2000幾 好似

成為觀塘人
對唔住大家

edith leung嬴

抵啦曾狗

有有人知沙田（顯嘉）點？

又多一席

有人講過飯民玩野既，照樣裝修

唔好𠱁我丫

南山點

我支持

5號樂觀

lm

結果啱啱好1000
3491:4491

聽日777：我會懷着謙卑的心聆聽民意

觀塘

幸福點？

立法會先輸得勁 幾屆都係保皇多議席

觀塘手足
加油呀

青衣偉盈 - 麥美娟落敗。

食屎啦曾興隆

天水圍channel 有人問我咩湖 我翠湖

周浩鼎點?

麻煩全部當選一齊同佢講五大訴求缺一不可

對唔住

觀塘可以棄城

我啊嫲話顯徑業主立案法團果班人同啲師奶全部都投2號

夠唔夠議席提名兩個

有冇手足有馬頭角消息

已輸

有冇人知大白田西？

有咩好對唔住，又唔係你錯，下次大家要有策略攻呢區

唔會，我死去的戰友係唔會原諒我的

傻啦 我都投左幾屆

陳權軍都踢埋就perfect

新邨全部大陸新移民
原諒佢吧

踢走埋啦

天水圍嘉湖北 仍然緊張

順天好波

cls 大學任嘉兒都贏到

仆街我㩒撚錯負評 佢做撚咗十幾年冇一個傻閪建制砌低過佢，鑊鑊都係大勝

票數幾多？

好想大叫

耀佑 肥婆已死

啟德東咩情況？

嘩屌去廁所打個J先

黃大仙鳳德然左

唔會
應該要食住個勢, 繼續去

屌
成肚火。。。
咁撚多公屋都可以咁多建制票

屏山中民主派都贏

全個黃大仙差唔多泛民贏曬

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城太子區由民主黨黃國桐當選。

你睇返我對上回你個條link，入面有講架，李家良都踢埋了

西灣河 麥德正輸緊

其實都證明到以前我地有批人ON9唔投
明明有堆資源任拎都冇拎

贏，有4千幾票

東區區議會西灣河C04選區
投票結果

1️⃣ 麥德正 4323
2️⃣ 林梓鴻 2530

仲差方國珊即係呢幾件蛋散忍咗好耐了

天水圍人請為嘉湖北集氣 情況仍然緊湊

黃律師真心幫手足

原來佢去咗太子。 之前佢喺彩雲都做好多嘢

終於翻盤

立場fake我

韋少力都win左

其實好多係比摧淚彈, 721, 831迫出黎

見過佢 好好人

太好喇
石蘺人好波！

抵啦
POPO開槍開得咁過癮
藍都變黃

有血有淚

X2

呢條撚樣剩係識抽水

恭喜恭喜

周浩鼎 差佢就訓得

最後半個鐘先去投個陣 仲見到陳權軍成堆人係到 仲以為佢十拿九穩

桐叔

太好了！！

呢幾件蛋散真係無為過西貢做實事，樓就識起

桐叔好野

【即時】(02:48) 在北區「彩園」選區，現任北區區議會主席、爭取六度連任的民建聯蘇西智取得3,259票，民主黨林子琼獲得4,287票，前新思維成員黃成智則獲得175票，林子琼成功當選。今屆該區投票人數為7,809人，投票率為67.5%。

明明口投民建聯都輸

橫頭磡好緊張

踢走李月民

True?

蘇狗仲要玩暴力lennon wall玩得咁開心
自己死開啦

柴小杏12 人出選，應該全勝

只係有區要重點

佢個訪問我睇到眼濕濕
每個手足背後都有個故事

我今日去投，Y字打咗幾圈蛇餅真係好感動
即使無食過tg西貢人依然都係黃架終於唔洗衰俾人睇！

盛康咩環境 500幾張問題票？

終於踢撚走左佢 屌佢個西

黃成智保證金都蝕撚埋

所以咪話要還㗎

長毛打唔低琼姐

民賤聯副主席被擊敗

我阿叔住嗰度。藍到PK

有冇葵青區消息

感激你 好人一生平安

西貢班鄉黑都要還

張國鈞都輸埋

雖然佢係左膠台D100 做主持，但一 d 都唔左膠， 好有心幫手足

好在冇棄選

次次落街都見成班C9 老野圍住 so9傾計幾驚輸

周浩鼎輸左

real?

痴撚線 北區鳳翠都贏撚左竟然可以踢走姓廖個班含家產

西環都嬴埋

西環 彭家浩都大炒民賤聯狗賊張國鈞三千票大勝

有冇巴打知沙田秦豐點

即時
廣源選區楊思健擊敗陳敏娟當選

對

連西貢區議會主席都踢走了

已有結果的七席，全部都係民主陣營

yes live confirm

163：15
睇黎建制40席都有難度

Fced?

票數0但贏左？ 未update?

3千票........

東涌王進洋贏阿頂

now 直播緊

何苦攪到自己得 175 咁撚肉酸呢

張國均輸埋 禮義廉係唔係滅黨

live confirm

岩岩唱左票
大炒左三千票

洪記全記通記收皮lu

有冇人有北區Update?

觀龍呢

只淨沙田一個與琼子

鼎鼎

王進洋好靚仔

咁誇？

鼎

仲唔輪到佢地還？

【票站消息】 #離島 #東涌南 選區， #王進洋 擊敗 #民建聯 #周浩鼎 、 #黎永安 及 #劉永賢

大炒3000

東涌南 王進洋5000 票以迎1400 票大炒周浩頂

RTHK LIVE

企鵝身為行會， 辭職啦賤人

石蔭 尹兆堅大勝1000多票

truer than truth

屌你老母企鵝話有暴力威脅
屌你西環日日有部水炮 點暴力呀

真係要還，咁中意招呼啲支那人呀拿

贏3600定贏1400

中間超人

165：15
建制比d火啦
買左咁撚多個海馬牌枕頭

觀塘係最垃圾選區，沒有之一

希望你地以後食多d煙

宣布鼎鼎時畫面好正

要清算佔路問題了

北區各選區目前點票結果
（持續更新：0235 updated）

N01 聯和墟 周錦豪🔥
N02 粉嶺巿 黃凱盈🔥🕊
N03 祥華 陳旭明🔥🕊
N04 華都 張浚偉🔥
N05 華明 陳惠達🔥🕊
N06 欣盛 林淑菁🔥🕊
N07 粉嶺南 張正皓🔥
N08 盛福 溫和達
N09 清河 袁浩倫🔥
N10 御太
N11 上水鄉郊 侯福達
N12 彩園 林子琼🔥🕊
N13 石湖墟 林卓廷🔥🕊
N14 天平西 郭㙟豐🔥🕊
N15 鳳翠 蔣旻正🔥
N16 沙打 高維基
N17 天平東 劉其烽🔥
N18 皇后山 羅庭德🔥

🔥：保皇黨輸
🕊：有政黨背景

有料請pm @northswb

之前係咪屌錯咗一早排前面班30-50中佬？

宏逸 素人炒工賊會 1倍 天水圍手足

值得慶祝

建制狗今次輸到阿媽都唔認得

應該甘過03年

御太贏埋

SOURCE: SPARK

咁多好消息 唔夠香檳呀！

消息指 朱凱迪戰敗

單議席單票制
翻立法會個玩法又唔同架啦

朱凱迪輸真定假?

甘好多 直頭係海嘯級

朱凱迪都輸？

有參選咩

唔好用"建制"呢個term

係保蝗狗！

唔撚係掛

1400

Hedi Chu 輸？！

#區議會選舉 #香港新聞
八鄉南選區朱凱迪落敗。

睇直播見證豬浩鼎收皮，感動

八鄉南選區朱凱迪落敗
confirmed

贏1400

佢選八鄉得啲鄉黑，其實都預咗

X2

目前北區18席，估計15:3, 輸上水鄉郊，沙打&盛福

尤其假日

天恆 69被素人大炒 一倍

有警察宿舍都輸

香港絕大部份市民支持香港popo

175：16

heidi 輸100

唔夠侯福達打

快必

龍城輸100票

屌 快必輸咗

今日班POPO仲同街坊有講有笑
垃圾 抵啦
無人想同你FD呀

柯創盛贏喎

街坊咁好戲

KT？
正常

葵青點

點解會輸

鄉黑地區

北中都嬴

青衣好似得兩席紅
其他黃
11席:黃9VS紅2
好似係咁上下

盛福
𠝹票撚

耀安肥榮慘被大炒

黃良喜界成千票

輸364

民建聯
李世榮
票數
3,727

民主黨
冼卓嵐
票數
5,953

冼卓嵐 win

好可惜

長亨 長宏 盛康 搞乜

贏喎

講起就嬲 屌
俾民主黨界刂走咗

放錯圖

葵涌邨南北、上下大窩口都黃

邊到睇

自膠, 放錯圖

應該8:2

葵涌邨南北已贏

葵涌邨阿達+威打風都打唔甩

錦濤許立燊贏咗

成日見到個教同啲師奶好好傾不過啲師奶都未必係選民嫁啦

馬鞍山全黃confirmed

陳天俊

長享 熱狗輸左

贏到仆街喎

粗口娟接受緊訪問
態度比北極企鵝好

有冇人知ssp 工賊臭西陳穎欣輸成點

話知佢我就投啊達嘅

預撚左

屌你老母麥美娟食屎啦

北極企鵝太廢啦

有九龍塘未

連登嘈得最勁既大圍 有消息未

輸500

天水圍 14/16 當選 餘下領先中

粗口娟係咪打算聽日向林鄭迫宮迫佢辭職

不停輸嘅鄧家彪好似又輸多次

個撚個民賤聯輸左就話唔公平，dllm 啦

緊係問候老母先啦

知唔知點解佢哋知道唔公平

Finally they tase their own medicine

想問下tiger王果區點？

開左cheat 都選唔到，屌呀

天水圍 15/16 只淨嘉湖北

鄧麗玲不如藍轉黃啦...覺得佢係有心想做好地區工作.

屌

咁條友政治生涯真係收得皮

自己友屌乜野

竟然

黃宏滔其實唔算太差

啟德南何華漢收唔收到皮

聽日太公報唔知點報好呢

選舉舞弊

民意逆轉
(藍轉黃)

虎哥輸左1000票比條泛民

天水圍16席全取

紅土真係

沉默大多數俾暴徒恐嚇不夠投票

二妹輸左

堅摩仲未開始點......

深水埗碧匯有結果未?